有冇人覺得天文台呢張圖好似....

颱風名［陰敬］

好似又打到正馬交

又星期六日最甘